有冇巴絲買咗紅色iphone用

如題

出街會唔會好多人眼望望

已買第一次用iphone

今日係studio a見到，可能唔夠apple shop光，真身個紅好深，好醜，要減多幾舊先止到蝕離場